瞓咗冇睇 宇宙最強巴塞次回合大炒垃圾利幾多粒？

球王hat trick?